褲袋有紅色螢光棒

推

Push

介唔介意圈一圈
睇唔到

睇唔到

我都肯定呢個係鬼

再捉鬼我就屌你老母閪

投先佢拎電話出黎果下，入面滲左紅光出黎

push

梁國雄議員.jpg

咁樣無腦抗爭有咩用

只少圈一圈係邊個

影唔珧就收皮啦好嘛
冇證冇據放流料

又捉鬼
不過似係

粉紅色豬嘴，全部用都係鬼，小心啊，睇緊live

咁奀唔係咁

呢個架車推到記者

2014年：
邊個戴口罩就係鬼

實時23:29左右
唔多覺 , 靜係見到佢支棍有條紅色繩

捉完鬼呀屌你老母
再係咁捉鬼捉上腦輸撚到仆街